Utilizado Databricks Community Edition (free) que é uma plataforma unificada para análise e processamento de dados baseado em Spark.
As linguagens utilizadas nos notebooks foram: Python e SQL.

Abaixo os dados para acessar o Databricks e visualizar os objetos criados e o teste  respondido:

 <br>URL: https://community.cloud.databricks.com/login.html
 <br>Usuário: n.guima22@gmail.com 
 <br>Senha: BncTec2021@ 

 <b>Passo 1: Criar o cluster no módulo "Clusters"

 <b>Passo 2: Notebooks criados podem ser acessados através do módulo "Workspace". Obs. 
 Aguardar criação do cluster ser finalizada e atachar cluster ao notebook.

 <b>Passo 3: Tabelas criadas podem ser acessadas através do módulo "Data"





